好撚悶

玩石頭囉

玩石頭lo

石頭師

Stone

未出糧？

數下石頭又一日

唔係咁易架，葉師父

自己一個毒撚唔數石頭有咩好做

石頭巴 屋企石頭儲備 同銀行石頭儲備有幾多?

數下石仔 咁又一日

去圍下火堆囉屌你老母